929被flank 建議日後用「無人機」睇狗部署

929今日我見到直升機係金鐘道 夏慤道對上長飛
應該係今日狗戰略部署成功主因
視野
因此建議用無人機睇現場環境
其實見立場蘋果都有 不過建議要開一個台
等手足長期mon實

1/10

2/10

幫推一下啦

【要贏只有呢個終極方法】

3/10

視野

哨兵都要有多D

點解二戰個個發展雷達
視野呀

4/10

5/10

6/10

推 一早要有

7/10

8/10

9/10

10/10

💥💥💥大大力Share💥💥💥

轉自tg

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D

1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..

2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁

3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...

4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..

5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...

6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..

7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..

最後10.1見,大家努力

一班CSD職員上

大家share比手足同連登

成本高唔高？
係咪即係航拍？

push

時間好短，要帶幾塊電

發夢見過有人用無人機放煙花 啲畫面好震撼

大家千奇唔好咁做 好危險的

你預半個鐘到一個鐘

徵哨